香港有邊度岩一個人去渡假?

唔想放咁多日假都行mall睇戲打機
D朋友又飛得就飛曬
到底有咩好做

Cheung chau

東堤小築

明知係一個人仲會唔會租俾我

遺臭萬年又唔係咁好嘅

中聯辦 政總